伊朗戰線著哂火呢到仲平行時空緊?

伊朗人成千上萬咁跪求cctoy連登仔波斯灣游水入去解放佢地呢到仲on99講緊女

熱門已經有喇 Ching 睇清楚啦 下下咁

國家唔係喺呢一路就嗰一帶架啦

Iraq 反美左膠來

伊朗薩達姆嗰時係左膠 王儲上台之後親美親以色列就變高質

是但喇，大愛撚當道係咁上下

真 力架冇辦法

打機識個伊朗人
佢話佢protest既時候親眼睇住手足係面前中槍死
自己即刻跑 冇被射死
聽到都心up

薩達姆係伊朗人?

伊拉克人都時變左力架?